屌你老味痾蟲呀！！

好核突呀
聽啲人講食打蟲藥仲會一堆一堆咁痾出嚟
點頂呀